見同事仲多過另一半，有冇試過日久生情

其實唔係特別鍾意佢啲咩，只係日見夜見，有種特別感覺。